想問你地C6同你口交完

C6同我口交完都會即時同我咀咀，感覺很怪好似要試返自己D野，但C6口口時都吞唔少。所以唔同佢咀咀又好似好衰，但同佢咀咀又感覺很怪，妳地會唔會同老公咀咀？C6口口好勁，搞到我成日高高。

😳😳

乜撚野係c6

你下次奶佢個屎眼再咀返佢囉

翻去你既babycondom 啦

死佬

翻去你既cctoy啦

每次做完個陰唇都會裂開，真的很困擾！請問有無jm知道係咩事？同埋你地有此情況嗎？

c6jaksmqk51jav81hq！

你C6太大，好性福!

文妮

樓豬食屎啦 死基佬
同男人互含

HJ2Q

長高高！
跳高高！

你究竟喺邊到搵到呢啲post

C9同我口交完都會即時同我咀咀，感覺很怪好似要試返自己D野，但C9口口時都吞唔少。

Babycondom

條女幫我含完我都唔肯同佢kiss的

次次中出現條女之後，我都會即刻用口幫佢吸番曬出嚟，所謂肥水不流外人田

翻去精神病院啦

屌你睇到高高即刻打左個冷震

C6成日幫我口口完
佢會飲啖水先

高高 power ranger

識食

天命最高高！